[警世文]主仼務同副本係咪唔識分呀

而係咪主任務同副本都唔識分？

成個熱門全部都話要搞狗鐵，依家唔係話唔搞得，但係
一定要對準政權！

政權、清算、文宣——缺一不可，但有先後緩急。

清算就一定要清算，無論係黨鐵、藍絲、黑警定係建制派議員都一定要清算。

如果過分集中於清算行動，政權只會無動於衷而且觀感亦都唔好。

我並唔係話不能夠同時進行，但唔該分一分輕重。

我相信香港人同前線嘅智慧，好似尋日西環屯重兵，冇人走去嗰度。我哋贏係贏在人多同我哋嘅流動性。
唔該各位認真考慮一下，應唔應該忍一忍手，留返我哋嘅精神體力做一啲對政權有直接影響嘅東西。

換句話說，如果要抗爭，就要下下踢佢春袋！

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

10

熱烈宣傳中共誠信破產，殘害人民

中共最怕香港成為「反共基地」

中共最怕持續性抗爭

中共最怕外國勢力

覺得岩、有value就做啦
遊行、連儂、傳單、網絡戰

自由無罪，造反有理

Be water 不被捕 不分化 不割席

9

8

等車入機場果陣幫手做下

就杜浩成法官作出有罪假定及煽動他人侵權之言論作出投訴（2）

輸出革命！香港獨立！

7

又係呢啲垃圾說話
點樣推翻政府唔打仗?

打乜撚野仗？而家係被打呀

如果香港人係夠抽嘅話，咪100%全面街頭抗爭囉！
但依家個問題就係唔夠抽！而家個勢每一次一有行動就一定會出水炮車，一出水炮車就一定要避。

既然係咁點解要同佢硬碰硬？

push